十萬火急 急求各位巴絲解答

Sorry 其實唔算好急 dse完左 第一次想約個女仔同學出來玩睇戲 應該用whatsapp約定直接打電話約 而家又可以點同佢吹下水增進關係

平時有無交流

有 最近一日一次

放棄啦

早晨？

樓主:旱晨
女神:晚安

一日一次